油麻地果欄憂封城商戶劈價促銷 吸引不少市民專程大掃貨

類同萬家宴

果欄群組

買爛果群組

14日內到過果欄既要強制隔離

安心出痕？

環時：一批進口車厘子驗出新冠病毒已銷毀

搭緊車去掃貨，等埋

其實幾錢？想去

大傳播

油麻地果欄群組 +77714 人數

香港人真心on9
平少少又9衝
生果都要搶

個正苦真係好鍾意製造恐慌

幾錢

又大量人群聚集 政苦又羸

70蚊兩盒日本士多啤梨

信用咭賺迎新、回贈